一人一個耶撚唔識答或唔敢面對嘅問題

我出個弱嘅,點解人殺人有問題,神殺人就無問題?

今晚扑野夜唔夜？

「因為生命本來就係神俾我地」

你意思係創造者可以隨便破壞自己創造嘅野?宜家小朋友玩泥沙?你答前有無克服自己嘅邏輯?定係比人洗腦後嘅官方答法?

其實如果真係教徒，係應該引用聖經去答，而唔係用個人意見去答。因為當問題向教徒問，而係同教義有關，就唔可以亂黎。係教徒角度聖經係神既話語，所以個問題係問神，就唔可以用自己既角度去答。

猶大出賣耶穌係神嘅安排嚟

make sense,請教一下你本身有無發現聖經有唔合理或矛盾嘅地方?

咁即係神跣猶大一鑊

唔係你都冇神父做架喇喎

因為十誡入面既 "不可殺人" 係對人既要求 而唔係對神既要求

十誡夠有話不准姦淫 不可貪戀別人的妻子 到最後咪又係搞大左瑪莉亞個肚 你都吹佢唔漲架啦

我只係9up,巴打好熟行情,仲識引用經文,有料

耶穌會唔會屙屎

如果耶穌係全善嘅話，點解呢個世界會有苦難？

敢質疑神，落地獄啦你

多謝 復活節前後我都開左個po 巴打隨時都可以發個輪出黎研究一下

喺神對人類嘅考驗

經典問題：神能唔能夠創造出一舊佢自己都舉唔起嘅石頭？

正想請 仲有個聖經矛盾問題比賽

有啲BB 生喺戰亂地方，出世冇幾耐就俾人炸死咗，呢啲都係考驗？

本身條問題已經自相矛盾

認真答你 如果有一樣野係全能嘅話佢可以做到呢件事
但係呢件事已經超出左我哋人類本身嘅認知同埋思想

呢個問題本身有問題

有。但好多時係因為「現代」睇「古代」而產生既問題。
正如創世紀經常提到人類被滅絕，但我地係睇唔到當時社會爛到咩地步。